[求pastpaper] 有無ching參加左黎緊10月個cre test

有無過來人分享備試心得

下唔係鳩考就得架啦咩
利申都係十月頭考

但都想係咁咦準備下
[size=2]利申 語文垃圾/size=2]